有無人因為武肺唔敢買壽司食？

個壽cc fu中招就奶嘢了

有5千蚊喎

唔敢出街，已經成年

大家一起來爭鮮～

我呢兩年個個星期都食元氣壽司

每日1:99漂白水沖涼

驚閪咩任何時候任何地方都有機會奶野嫁啦
有單野條友好多日冇出街俾家人傳tim
返工搭車咁撚多人咪又係咁

好威

無乜吞拿魚食 不了

有 同埋凍

師兄連食蟲都唔驚，點會驚武漢肺炎